有緊急法只會迫和理非升級

既然出去叫幾聲光復香港都比人拉，點解唔車個火魔過去，至少叫有機會走得甩

你太睇得起班港豬

實情係：既然叫幾聲都比人拉，不如唔叫了

只會少咗後生出
反而中年至老嘅唔怕

和理非升級先定流浮山200刀手到先?

升級做終極和理非，所有出面既野都唔做

咩200刀手？

屌上面全撚部人响度放負

放負係少數派 可不理

幫手推唔該

推

200 刀手都唔識，仲唔係五毛？

講撚咗大半年, 請問和理非升咗幾多級

你就五毛！

唔會囉
人地準備進攻功能組別

至少叫唔抗拒火魔啦，poly嗰次其實好多和理非都好勇，只係人地贏裝

有咩衝突？而家有咩做到都要試

美軍

你真係睇得起和理非，佢地返工大過天

真係求到跪係到

唔該d所謂和理非進化下 行前d 做多一步

進得慢都算 有d跟本完全係冇諗過進化 食兩次黃店 share 2下ig 革命係咁撚樣就得 ？

我希望見到呢個post既人 特別係自私唔識進化
日撚日口頭 ig 屌狗呢班人

自己諗下 幻想下要贏 每個人要做到咩地步
自己做唔到既話
唔好expect會贏
你只係張自己既責任分左比你更嬲 更肯犧牲既人身上
外判抗爭

革命一定係要代價 唔肯比呢個代價 唔好係到學人要自由 要民主

因為你都唔係好想要

樓主升級左未

同意呀，屌上面嗰班人係甘放負

721就升級左

好老實，要升既係 71 721 831 101 等日子已經升左
剩低既佢唔不進則退都偷笑

升級前要放低底線
放低底線前要放低分工
要放低份工就不升級鳥

放負同講事實係兩回事
從來無怪過任何人亦無放棄過
但實情就係其實好多人都唔願意亦唔想更進一步
你嘅美好願景我同你一樣咁希望見到

過去呢個月已經有人整槍整炸彈，係衰在唔夠小心，總有人一直升級，問題係到底幾時先有成效

由7月打到而家，日日都係揾班人鬥慘同消耗人數，然後好嬲好嬲，不了

講到底，所謂抗爭只不過係make noise , 你係勇武我都勸你睇清事實先

冇逼切性好難即時動員到咁多人

香港人lv上限係12月已經見低
但我未放棄

再等下囉，有時候都要揀岩時機先做到成果嘅。
我睇法就係做到幾多就做幾多，有機會黎就把握。

置身其中就會發現唔係你甘諗，事實係大家無諗過社會運動會變左做革命，原因係對家當你係恐怖分子

努力學習，提升下手法

重點係一直做落去，為下一個爆發點努力

有緊急法絕對會令到大部份香港人唔敢再出嚟
唔好覺得香港人好似戰鬥民族咁款

人地講真話又話人放負
乜你覺得緊急法會比啲人見到被自殺/打到流晒血既畫面有更大既推力升級咩？

亦都會令到仍然出黎既人做得更盡

和理非升級 : 「香港人，加油!」 --> 「香港人，報仇!」

緊急法係影響成個形勢呀，人地又多左手段去搞9我地，甘繼續走落去既人為左唔比人拉係咪會做得盡D呀？

和理非會慢慢做到和勇不分

咁你係咪覺得仲未升級既和理非會因為緊急法去得盡啲？ 會為左唔比人拉而打狗？

升鬼咩 輸曬好耐
連登仔應該考慮投共

秒

部分會，而家疫情真係唔好怪大家

投共就有D過份

比負評班撚樣係咩心態

和理非只會由嬲，升到好嬲，要出黎抗爭? 即刻唔嬲

刀手 100

咩logic ?

升級高牆，拒做雞蛋

得罪個句，唔好話所謂和理非，所謂既勇武可以做到d乜？好似講到夠班狗打咁

更盡都唔夠班狗盡 武力上絕對冇優勢
而且我唔太覺得真正勇武嘅人多過3萬隻狗
再而且佢當反恐咁打絕對有能力扼殺於萌芽階段
而係冇和理非backup 嘅情況下要集中於勇武嘅resources 會再多D
到時勇武嘅存在會有好大威脅
而當勇武唔再存在
和理非都唔會夠膽再出嚟
因為當和理非連痴下lennon wall 都比狗咬嘅時候佢地會夠膽同班狗係遊行路段大大聲屌狗同講自己訴求？
而又當和理非遊行冇效果嘅時候港共嘅任何政策都唔會有任何阻力
咁港共中共又駛乜聽你講
所以緊急法嘅對策我覺得就只有國際戰線會做到野
議會戰線如果9月仲有機會贏到過半嘅話最多都係阻止緊急法出場
但當緊急法已經出左台嘅話議會應該都係做唔到D 乜
但另一面講緊急法出台的確係國際社會嘅切入點
如果真係要其他地方嘅政府切入嘅話應該會再易D

得罪D講句，勇武有打狗，只係對住班狗有裝有法律又無賴，好難打。甘但係總有人想打落去，唔係你甘解

你都識講狗有三萬，甘就有三萬個可能性，好多野可以做。而家最需要係重新出發，做到野提振士氣

你太睇得起佢哋
佢哋只會舉機影相/鳩叫撚狗然後跑走/返屋企/叫人投票

和理非會升級

好多勇武都係由和理非進化出黎

勇武天跌落黎架？

升級至冷氣軍師

咁最後得到d乜？幫班狗攞OT,攞錢買新架餐？

首先未到最後，其次撤回反送中係手足爭取返黎

繼續吹

如果你係同路人，呢D冷譏熱諷係為咩？

落井下石永遠係最易

最記得有次發夢遊行
有個阿叔走出黎話
「你地唔好搞事先
比我地走左先
如果唔係下次點出黎支持你地」

和勇不分
但聽到佢咁講都打咗個冷震

我諗你搞清楚一樣野先，支那從來都唔驚你地，唔係班歐洲同美國比壓力，一早過左啦

講事實都唔得？

你唔信就隨便問一個和理非，你覺得佢地會唔會升級

9個月啦仲咁講

良知

我諗你搞清楚先，無香港人抗爭人地點會幫你，無啦啦介入呀？

事實係有人繼續行，亦都有D放棄

就係9個月先要繼續講

同意，和理非=港豬=五毛=共匪

所言甚是

佢地覺得打唔贏中共，永遠等人帶頭先會郁

創造歷史係靠自己

而家最需要係有多個92出現

講事實又話人放負 你出過去未？

肯定比你多

唔好再神化自己同睇自己咁高，歐洲同老美當日只係唔想條條例通過損害佢地利益，美國既所謂人權法只係向支搵搵錢既工具和制衡支那用

點解唔出賣仲輕鬆

唔好以為自己了解世事，你講呢D野唔係2019年開始出現，到今日呢局面係由香港人創造，唔好咩都拉到國與國角力，然後講埋D假大空既垃圾國際局勢

真係狗也不如

要專心九月立法會選舉，不了

不如你望下身邊識嘅人先啦，你朋友 你同事 你屋企人，有幾多個肯做勇武先，係叫得掂嘅神早進化咗啦

哈哈，最失敗唔係戰敗，係賴死都唔肯認輸又太睇得起自己

幾好笑

有人進化緊，你身邊無姐

呢個真
每次佢哋淨係識叫人散水係咁鳩up話今日贏咗今日贏咗水唔走勇武就叫和理非走人
唔係要你哋衝或者上前線，但係留低做後勤補給都得掛
和理非除咗樂此不疲咁捉鬼，打卡攞抗爭回憶同體驗之外，乜有進化過咩

和理非=港豬嘅話，你覺得佢哋會出嚟遊行、整文宣、上網+登報支援國際戰綫、打官司要求停緊急法同去監獄探手足？

都有和理非做哨，物資同車走手足，呢D都係付出

我當你識500條友，個個都進化啦，夠咩，依家係要全民呀，係要c9 呀伯都要掉磚呀，poly加埋咪萬幾人，咪都係輸，身邊叫極都唔會進，事實上200萬人有9成以上都唔會

但唔係大多數囉

甘我而家係叫多D人進化，多D係咪好D呀？

你叫得郁咪叫